巴絲們。有冇人鍾意飲monster energy

巴絲們。有冇人鍾意飲monster energy. 有冇發覺而家monster 少罐左。。同得翻好少zero